本民前梁天琦訪問加拿大國會山莊並與參議院人權委員會主席會面

梁天琦昨日到訪加拿大國會山莊，並請求加國對香港政治自由及人權狀況作調查。文政網將繼續遊說加國政府，以及尋求成立特別香港小組的可能性。相關會議將於下星期繼續。

圖為梁天琦會見參議院人權委員會主席Jim Munson；

於官方反對黨辦公室會見保守黨參議員Garnett Genuis，其為保守黨人權及宗教自由評論員；

參觀位於渥太華之香港保衛戰參戰士兵紀念碑。

云伯很想見吧

但全世界無人理云伯

陳雲人：年輕人以為見了英國德國的使者就了不起，以我的地位，外國來使求見我還得考慮一下見還是不見。

ok ok

老師又中！

云伯：我今晚約咗上帝同太上老君食飯，你班凡人恨唔到咁多

依篇野post上高登會有咩留言

老師又中風!

水泥隊可以點做？

鳩做、幾時時代革命？

老師又中風

老師又中

雲伯最常見係青山駐院醫生

個醫生鬼佬黎, 巡房時仲要扮外國使節

btw，點解唔去英國

好似已經去左劍橋了

有講座分享會

佢只係識得神化自己
一副唔在乎既態度
很想要吧